封大廈強檢既話，去酒店到瞓避唔避到？

唔想俾dna 佢☹️

其實咁多日 個d冇應門個d 下場係點？

留係公司都穩陣

住公屋咁活算，我走左。但政府又知個住戶名，我老豆老母都知☹️

柒婆話考慮俾權啲狗爆門

物業被充公

所以金錢財產唔好用月餅盒

以前三年零八個月 係放郊外山洞、樹洞

大部份一二星酒店都被用來做隔離, 3星咁貴瞓兩晚街, 帶個人物品

訓練下d狗去挖

罰錢

爆完門 入面冇人咁點？
如果爆完門唔見咗野又點計

冇人點罰？

你估公屋有list咩

關人

現在唔係97前政府

以前政府又鼓勵人炒樓，d人掃幾個單位等升值，現在又話唔俾冇人要爆門

應該避唔到。封區多數跟強檢。

仲需要諗呢啲嗎?

住公屋走唔甩,房署交list,有你名

點會冇
你覺得房協/房委唔會俾住戶名單政府？

拍你門就知你屋企有咩人啦

唔喺屋企唔撚得？

有D酒店會問你屋企近14日有冇人確診，一有就唔會俾房你

點證明冇？